有無巴絲而加lee份工人事差到戇鳩

返左幾個月工個個都因為我系新人關係都恰我 有獲仲要我咩
有個呀頭重要下下針對我
真系想轉工

推